點先出到pool！

求各位巴打教下我點溝女

留名同問

唔識游水

同問

有冇同人whatsapp?

你愈唔care點樣串親佢你就成功
但同時你依個諗法久而久之會令你唔想再勼女

怕人話我做狗公

其實我仲未有對象 只係想識女仔同拍拖